[緊急]機場有旗手

機師Fd sd過嚟90%可信

推

得藍黃，無紅橙

夠膽就係機場放tg，攬炒